[I/A] PES MOBILE 2020 討論帖(251）熱烈歡迎Wai巴回來了

● 官網：

● 新手開波Q&A?

1. 洗唔洗刷首抽?
新手開波既時候會有好多抽，盡量黑波起手，coins留黎抽Fp(精選球員)，唔滿意既可以繼續刷到自己想要既球員為止。

3. 點樣改Email或者密碼?

4. 操控方法
操控類型有 Advanced 同 Classic 揀
推薦 Classic 佢類似手制咁樣同埋易上手啲

● 球員資料
PES DATABASE

要注意由於可能有球員更新，所以DATABASE 入面既100%抽球員可能有誤。

只需要直接search球員名，你就可以搵到該球員特性同數值。
而想搵一堆某類球員，可以憑Search Conditions自行set Filters 搵出黎。

● 不同底色球員資料
紅色=強化版legend(非常難中)(使用該球會球衣有加乘)（球員會保留至下季）
金色=普通版legend

紫色=強化版現役(現實比賽中表現良好的球員會出現係fp pool到)或club selection
藍色=普通版現役，跟隨現實球員表現，狀態會不同(可以3個黑波換一個)
灰色=舊版現役，狀態永遠C(2019版本或之前)

●畫面調整
新手入game 第一件事畫質轉60fps

但30fps low quality 比較慳電

●實時系統
每周四維護6小時（10am-4pm)後，會按照現實球員表現而調整球員狀態；
另有巴打 隨時更新球員實際操作表現（暗改），詳情要留意留言

●教練更新
即日起，可簽入不同版本的同名教練。每日更新3次，已擁有的教練不能再簽下

●拍賣
根本球員條件（國籍，球會，年歲，能力）買球探組合球員
詳情：PES DATABASE

●賺取Gp方法

Open challenge ，打哂三關有75000gp

Matchday ，除左部分比賽有coins外，每關夠1500積分，可以觀戰賺取gp

季節賽掛tour(適宜新手)，以白銅銀波掛機，升班可以賺取23000~24000gp

●遊戲玩法

Tour &Tour Sim
用fp球員既%會高d (分數較高)

最少打2500 points 賺導師(幫球員升lv)

campaign sim

刷gp 用狀態A/B 銀波+白波bench(升班有23000gp~24000gp)

●Matchday

有coins既matchday 就打夠5500分
想刷gp可以繼續打 前300名可以參加比賽(抽籤)
無coins既matchday 打1500分就得 記得觀戰賺gp

兩種玩法

Preset team
使用該球會的藍底球員，不扣合約費

自已球員代表球會出戰
自由選擇代表一個球會，使用該球會球員球隊值會更高，獲得更多積分，且狀態必定A

球隊值：
legend 或Fp 800％
藍底 480％
灰底 400％
敵對球員 50％

例子（選擇國際米蘭）

727fp

2021 pes

升至黑波：

降至金波：

連登杯冠軍名單

2020UEFA: 月城雪兔
2020World cup: 出奧燒啦
2020歐洲x南美杯: 出奧燒啦
2500戰力杯: Aristo
第二屆普黑團體盃賽: Aristo 一生人三次 waiiiiiiii 我朋友係金毛獅王
Legend盃： 出奧燒啦、AC米蘭、 鳩改住先、球皇balotelli

Pes mobile三巨頭
牛
井
啤

lm

LKK把握力同控波

正評比啤巴

拜成隊ft太屈

好真實

anyone go?

啤still play？

淨係識係前面係咁撞
同馬天尼斯配合唔到

高甸都攔截左幾次 算係咁

ok 轉阿打埸你拜

go

Ok help u try try

exciting 下次再打
學到野

唔扭波咪幾流暢
呢隻game扭波真係多餘

ok go

唔係 係扭唔到你

Go

Anyone go

收皮吧

go one then 洗碗

Gogogo

你的leno需要藥檢

如果今埸係歐聯16強

兩位德國人 奧燒＋leno勁到

德國龍leno 話俾德國人聽 佢值得入選國家隊

leno 零封拜仁

neuer 達史特根 leno
德國d龍勁到

leno無可能正選啦
前面兩位一個有地位 一個有實力

leno都唔錯 不過無得爭

訓

Later

遲d試埋我 皇同巴

個陣算係咁喇

咁撚勁既喂

轉返山度士試試 again?

懲罰你恥笑騎呢陣

Ok go

輸左比騎呢陣

老吉

但係你出全金波一定會贏我

下次打你出番金波陣

Wai巴go？

應該你贏，但呢兩場T9上哂身

不了 我剋星黎

我都唔係踢得好好 諗緊用t9定c7踢cf

Both rubbish
用古華特/賓斯馬

rubbish too use lingard

why 今日吹奏古華特

Cf ：牛絲排名
1.路明
2.雲巴
3.包皮
4.古華特，大奉先
5.廢托
6.賓斯馬/阿古路

Kane 迪清高 jan koller?

Cf ：牛絲排名
1.路明
2.雲巴
3.包皮
4.古華特，大奉先
5.廢托
6.摩連迪斯，羅馬里奧
7.賓斯馬/阿古路
8.迪比亞路/恩

kane拎黎打Jonly

C朗呢

牙朗on9先會用黎打CF
沙利sir

其實今年牙朗暗改左幾鑊，由其個扭波同派牌

夜媽媽係到鳩up

廢托排咁後

Home office 係咁上下

如果計埋樣，就一定反cup上no.1

搵人try try kun 暗改完勁到仆晒街

前幾日街場比日本仔射爆左幾鑊

Efootball幾時先開翻？

應該星期四

唔係掛

Ok who go

亞洲一哥下季係熱刺地位穩如泰山

熱刺今季排名第六，獲得了歐霸杯資格。南韓球星孫興文獲得球會多個大獎。包括由摩連奴，其教練團隊及隊友選出的本賽季最佳球員。

同時獲得本季最佳進球，熱刺官方球迷評選的賽季最佳球員。

回水

咁夜唔訓

孫興民攞獎喎

佢值得
嗰球由後場千里走單騎 仲經典過卡卡

冇人go嗎

mo

Cnm sb

咋了老鐵

C Long

我都好中意朗

My love

Dllm跳撚到差唔多3米高頂粒波都痴撚線既

基本野

今年想睇保方+C朗攞歐聯不過睇個勢機會都唔大

分分鐘比里昴收皮啦 成隊野不知所謂 淨係打牙朗 大巴拿 ccc尼 三個人

少睇祖記其實佢地隊問題出係邊 係咪沙利問題

Any pvp?

成隊波進攻冇form 機動性係0 防守又屎

乜都拖到最慢 人地輕鬆遮線回防 之後中場零創造力又再one touch 無止境尻猜 最後求其屈個人能力入

中場最大廢人:馬杜迪 波底業餘級 連正常傳波都有問題

後防唔想講了 除左ccc尼全部垃圾

Lm

又打機到深夜?

入波了

Go?

I add u

710168887

on9

go？

個換人制禁極都好慢唔郁咁
但踢落又好順

師兄 承讓

Go show u my new formation

係囉，唔lag，好順

Ok now open

唔明啲人點解會覺得fifa好玩過pes明明pes真過fifa
fifa啲人控球勁到唔似真人 回防又快 一起步跑又係快到仆街

踢多場？

jan koller 力挽狂瀾

除咗控球 同協防我覺得pes係好過fifa

賓洲馬好使好用

jan koller 後備上陣兩球
benzema 一球
高下立見

99 好強

2米bug 唔計

熟練得嗰50% 已經做倒之前隻97嘅作用

One more
想煮飯了

benzema 走位的確好撚bug

呢兩場賓周馬腳頭麻麻

米蘭光時

同你對攻無乜著數

615893734
we go one?

pes同fifa應該55波但係唔明lihkgjai永遠屌到pes係俾狗玩

屌 以為係巴神話go

Ok add u

傻仔

Now go

但易飛機

真人only

路明正選吧

無限抽
son

你係咪lag

仲有fifa角球易開到

adama traore?

拉唔到人 反應好慢

Ching 高手
你淨係用黃底都咁勁

1個月貨仔

Go? Trytry

唔係阿

10月中先更新

過獎，黃底欠一個中堅/RB
希望佢出GP legend pool

go show u new formation

你岩兩個月多貨仔

Ok gogo

無抽紅底?
屈你紅底torres 感覺勝之不武

No la, later sin

紅底碧咸only

Sor 我地相隔太遠了

和氣收場

He asked me, not u

大腳斬守唔到 同你隻前鋒成段距離

大腳bug
btw jan koller頂個球爽到 成個巨人咁

我都想學呢招 傳中再頂 不過成日頂唔中

可惜你師傅消失左 佢係傳中高手黎
我傳中好撚廢 十球都中唔到一球

佢傳中的確勁 斬親都好大機會入
封佢邊路就斬唔到

連巴

當佢回歸 將血洗pes po

啤巴

抽左adama traore先啦

我用法國 唔洗啦

搞掂 齊了

我尋日玩亞洲隊

俾兔係咁扭

佢紅底皮里斯 射普通無咩力波

日本第一鋼龍川島 封哂位 柯蛋入左

我冇抽皮皮但好似幾勁 對巴神嗰隻

你屈紅底贏我都係勝之不武

屈你紅底係爽

好肯走位 夠快 算係弱化版giggs 不過係右腳

睇字好勁

季尾fp緊係勁

我第一隻fp 嘅anchor man

無得打matchday 但係coins都唔派

比無效狗搞串左

md都要chok無效 都幾能on9

d人要上分

話唔定日本 南韓 中東既討論區都成日有人自稱全國幾多名

香港都大把

目標全國制霸

亞洲第一足球強國－伊朗（奶共）

伊朗美斯 阿斯蒙拎左俄超神射手
伊朗另一尖刀 達利美 以18球拎左葡超神射手

有冇歐國盃練波

香港時間黎講好早wor

咦係喎

Gogo

P?

都夠牛絲屙個早尿home office

食左早餐未先

Yo now?

3抽都唔中son

你邀我唔記得你咩名

無底洞嚟

一抽包皮

我已經4隻。。。

6抽都唔中亞洲一哥

我 HKIndependence

最愛的是得不到

kg 我9抽都唔中Son
唔想玩pes了

98vvd 97簡迪

玩嘢

啲黑鬼有啲頓

3抽兩隻son，垃圾pool

Try 提子？

點解我抽唔到

等我一陣 幾分鐘

U finally back

c王e排有咩做

踢fifa

Wai巴子

垃圾回鍋未

有無課金先

無依加係全職廢青

好耐冇玩已經唔夠呢度啲人踢

Want go now?

而家多左批（新）人

新係指初入pes post
唔係新手

近排好多高手出現

一代新人勝舊人

係咪比Facebook 啲阿叔入侵左
我整係知高登巴幾勁

我都整咗隊提子了

咁你知唔知 號稱全港xx名既某玩家 因被高登巴技術性擊倒 無法面對下 消失了

有無比比

傳中Bug嘛係咪

有 但未升

把握力太差

好妹

派牛出征

支持

歐國盃 (如常舉行）

1. 連加特 - 法國
2. 最愛 - 英國
3. 長崎武力 - 德國
4. 高登 - 德國
5. 巴神 - 西班牙
6. 電莖 - 法國
7. AC米蘭-荷
8.上蛇 - 假加泰
9. 那星 - 意大利
10. isco - 法國

加泰隊申請一名外籍龍門

咁唔岩規矩喎

你用中堅守咪得

都有40能力值

贏哂全連燈，
都仲未可以擊敗前全港第2
令人生仲有d世藝可以做

咁要申請 加泰 x 畢爾包聯隊了

屌 邊有龍

Ddg都無

不了，太易
當了4殺菊花，牛絲再度歸隱
到高登橫空逆襲
牛絲無奈再度成為全連燈地球人類最後防線
以連續3場100%命中，成功保持不敗
3:0玩大左之後，令高燈絕體絕命超紅成常態
到最後牛絲仲係全連燈唯一一個仲未被高登擊敗既玩家

原來仲要3場作客

加泰x畢爾包邊有ddg

上條sir 猶如 少林寺入面既掃地🧹曾

我隻pukki過兩個月要返歸耕田了

鬥獸棋

仲用緊$398 d coins？

98 son 唔係唔Allin嘛？

用緊血汗錢d coins

一陣食lunch玩唔玩pvp?

用哂preset team d coins

出咗街
你有98 son先

下年先p得

賣牙朗畢錢

又嚟

要打pvp

我中左son

98 son 勁過im路明 費托

我中咗我愛將牙路了

3點維護？

中大獎

diu

快pin

有無人玩埸球會

go fuck you

對於無人慶祝你回歸有咩感想

He will 大炒u

go happy?

比比 被vvd mark死

兔again?

好喜歡她

work

ben

唔係唔抽到中為止呀
98老孫喎

kg go埸球會？

ok

差唔多中哂
差98老孫

政府派錢未

k狗識讀心

Ok ，你用咩？

再派一萬未

阿仙奴

30000 thx

oh, i think u play wif rabbit

p?

Who go

阿古路

後衛

last?

686542773

Leno 比比 韋拉
三個踢

食藥可恥

最尾都係守唔住

上半埸末段你失誤 奧燒大好機會射中界

換柏金應該入左

奧燒渣到

any p? play 1

奧燒 迪馬 斜恩 c朗

雷斯好炸彈

最尾差d烏龍

希臘個中堅又係 鈍鈍地

貼近現實

go?

繼續?p到3點

Ok

我轉黃底

無咩所謂

繼續?個陣鳩鳩地放棄

ching差埋門一腳

又null
u隻朗係邊隻 好𠹌快

係咪今日都全部null?

唔係尋日開始全部null咩
101提子朗

On918抽先追到

一陣維護完應該唔會

ching有錢

前日用左300coins追102牙朗但抽唔中
尋日又close pvp無得玩

play 1 more?

巧𠹌勁 等出意甲要追追佢

十大油王之一

98 son = 亞洲c朗 鳩射都入

牛識唔識邊個係車志鍵

上條蛇你好，我叫Brian，我由負債4百萬，短短一年時間，收入達到7位數字，業務更拓展到東南亞地區

好多朋友問我，阿Brian啊，點先可以好似你咁成功

如果你有興趣想知多啲，我希望你會禁入下面條link，我會將我既經驗縮成一個40分鐘既板本

好啦，依家我想你做啲咩？拎一張紙同筆出嚟抄低我以下講嘅嘢，因為我隨時會將呢條片下架，你地就會睇唔番

Anyone go？trytry 包皮 阿古路

繼續到3點?

del youtube lor

好波不如好運

哭𠹌左
除左null 好似特別熱

好似仲有啲lag lag地，垃圾ser

last?岩岩好3點

貢𠹌大隻都冇99contact

維護停左了
巴打下次再p

左面隻肥撚好嘔心

好

好衰

我返工賭波賭到有黑卡 洗唔洗過返兩招比你

牙朗表示輕鬆

Go one

Matchday 係咪仲未得？

欖球打法

唔記得佢左手定右手好似好易甩臼

維護緊

絕體絕命超紅成常態

2a 1s

好慘
被遺忘

I remember u

efootball幾時玩得？
前日用左300coins追102牙朗但抽唔中

who?

Me

我無del你fd

Hi im new handnice to meet u

慘，放暑假

依個post d新手個個座底6～8隻紅底

基本啦
仲用埋啲銀波肥仔咩

呢到新手個個都身懷特殊技能

我得隻免費老馬

Emily 都有金廢托
要檢討下

當我仲玩緊d pukki 打老虎
班新手已經玩緊路明x費托

好多金我抽左啦

降班就賣啦

咁國足一哥 Wu Lei點算

吹大左

睇少眼好易比路明炒

我得一隻點睇

淫娃Emily好耐無見

有歐霸了

廢老模式

幾時再P

老友 咁得閒上水

呢排WFH

補償500coins

派五舊
啤巴可以再抽了

好過正苦

k社 ho ball

500 coins 輕鬆

久美子match day揀咩隊好

目標 son ,般 lwf rice

中左老孫

我已經課左2000coins黎抽中左包皮 98cmf vvd 阿古路 4隻son 肌肉佬同般奴

K社 點解啤巴抽唔到 孫興民既

我要孫興民阿

son勁唔勁 準備好下星期追爆牙朗未

唔知係咪102

未玩過我唔識用佢個風格 牙朗已準備好陣藥

彈

收貨

Go 834709283

又新ac

go duck have frd

son

屎上最強英格蘭 ,you want seesee?

U add me first me new ac-,-

？？？？

今次pool抵抽?

抽到sissoko level 1 93 physical contact

added

抵
＃1有升爆數值

好高

Kamara 升爆有92 speed

3隻vvd換son

wai巴有無抽

打完活動先

想知今次個B費同上星期葡萄牙Pool個B費有乜分別

叫你see,not try
唔怪之得啲乜嘢巨頭、老屎忽、新人唔敢報盃

咁垃圾有乜好睇

勁？

sarr 96好似

仲要比老seafood抽水

K社送金咪抽下

白波

真話唔好拎出黎講

你變了

我揀開巴西，貪佢有利條龍骨

賣唔賣好，泡菜狗呃我coin

9620,你會for gold

其中一個ac

都無咩好抽，又唔出沙比

唔敢報盃打死me

我用銀波打輸就打飛機

巴打們 呢隻有無點評

@牛

賣俾啤巴得唔得

8抽都唔出adama traore

隻sissoko 睇落係咪仲勁過韋拉 又係黑腸 仲要咁快 193cm play style 靠山

2個月貨仔

下星期先出西甲？

睇落姐你睇下迪列治

Ok，pm me

style 靚 速度快 生得高 身體碰撞99 唔似有伏 de ligt 本身就垃圾

迪列治好好用bo

一抽加泰畢爾包聯隊正選中鋒

今期玩呢個

呢隻雖然得1.85m 但數值再靚啲 唔知邊隻好啲呢

新星黎？
好似話林伯想買

下季車路士 幾勁（買到keeper既話）

Sissoko黑腸mod又高防守應該會勁d 不過呢隻好似都幾屈

英國新星

我唔中意靠山佢完全唔行前 列卡特指揮官風格 做到靠山既效果 又會上前組織 有時仲會插到最前點

全能中場唔係最好咩？

Cmf既話全能中場最好dmf我覺得係睇球員 唔係睇數據

列卡特攻守都得 不過守唔夠勁 堆stats唔夠高

我馬圖斯set 做dmf 都會上前

有啲人鍾意防中專注防守 唔洗後上

Rodri 同影帝咪逗後 好用 技術ok 又可以將進攻比番其他人做

見你抽到adama traore

想問自由側翼又乜東東嚟 好難摸索

後上用般奴咪得

呢個ac大把野玩 adama 101 朗 100包 99中堅同100 Sterling

呢個兔講過，等佢再解釋
Roaming Flank 就係會走入中路拎波
Prolific Winger 就係邊路拎波

但個個翼鋒都鍾意落嚟彈一腳

大概當佢會回撤同埋走到中間位攞波 會逗得後d 唔好用的 高產好用d

所以假如係Lmf rmf 就好用

有無人之前用左300coins追102牙朗但抽唔中

我覺得佢防守數值用落唔止咁少根本係過唔到 同埋封傳波路線又勁 傳波又勁 唔係因為我有先吹奏因為呢隻真係好bug

用靠山不如用朗尼

大把例如我 我仲要2隻ac都抽唔中

呢個我冇研究 不過我見到風格係自由側翼既話都唔會用黎做主力 都係周不時for fun玩下

六個ac先中

究竟你有幾多ac

抽左reguilon vida
第三抽就中98美斯
但佢d stat渣過送個隻

係

我細帳中

用嚟玩fp 今次其中一個中左101包 可以配t9

11個朗尼好冇？

adama抽中兩次

想

md 恢復正常未

有無人會升法甲18歲camavinga
98max

正常 用緊葡萄牙打

long time no see

兩次grealish
兩次adama

疫情爆發 pes po更熱鬧

所我都好中意用覺得好似仲勁過韋拉

改咗名唔認得你

佢係菊花

5抽送俾我終於唔使再用灰son

我個人覺得勁過韋拉韋拉太易失位 同埋太鈍 控球差我4312中場古烈治 列卡特 韋拉右邊轉dmf 3條米9黑腸

68lv諗諗下都係不了

辛祖右路出波 250頂入 笑左

抽到son未

未

Agger
Btw今季應該冇咩好抽喇，除非出新im否則可以收手止血

集氣 matchday 100 coins 中

打埋md再抽

我要T9謝拉特

Go未

我都唔中

788先

加油試過幾次用md 100coins中好嘢btw送嗰500用咗未

yes 中左4隻vvd

下連續四隻vvd

謝拉特出im先值得抽

total 中左4隻vvd

Yes 應該今季會出埋掛

Anyone trytry包皮阿古路

no

太弱無視me

Try one

Diu眼大睇過龍go waiiiiiiiii

同waiiiii打場先

抽中兩次adama
兩次grealish

早知唔揀提子 兩隻中堅廢到

正常經歴呀ching

比比

方迪 魯賓戴阿斯 比比

U好彩

阿古路入攝以和為貴 again？

Go one?show you 高評價team

Ok go one
又白波?

No

一場比包皮屈 一場lkk 一場kane

我用250都頂得入葡萄牙d中堅

終於破你處

被屈機

仲黎唔黎let’s me轉full team

我都諗緊升唔升好

打你焗用full team打完活動hea下都唔得

刺激
舊飯好似幾勁

其實唔夠你打
中途有野送黎 停左陣 sor

we no need sor

升camavinga定kamara好
一個68一個45lv

Cls2個夾埋入9球

Cls老大派幾次膠diu

我自己入波都唔知咩事我以為入到既入唔到 以為入唔到既又入到

同你打親都好黑仔成日派膠，必入又唔入

呢場計你贏我打得好差 再黎last one

老大已經好似係最少派膠既中堅

幾時有觀戰功能

Ok last

2個撞埋一齊個硬直佢黑仔

諗起同高登巴之前好似打到藍球咁

有無抽飯

攻唔到了

雲巴第一球網都射穿

5:6cls

起腳就有有bug

同u打幾場好攰
尾場唔知踢緊乜

好撚勁唔知102朗勁定佢勁

hj4q ,

抽中咗飯仔 終於唔洗用白波仔

真係好攰要好認真 btw你4213攻得好猛

不了 垃圾
我崇尚老野

比達你要再去修練下
地球🌍今鋪靠你

不過我重課金 多紅底如果你都有咁齊紅底就好難講

好難應付me太弱

五射五中把握力

牛

做咩e排咁少見你訓練一眾（新）手

其實我有雲巴，btw 用得廢

佢把握力好好，me車仔廢托

痴線你好撚勁 打你個心態係唔可以諗入夠 要諗點入下球

牙朗是信念

鬥攻好爽

wai巴太客氣
我地需要菊花
一啲大戰氣氛都無

處理唔同你係有機會有空位就起腳 我係近一近個龍先勁ban

傻仔巴神

隻抽吧

食埋飯用查奧爾占占占你

你同wai巴打 應該都好大比數

我抽唔到

任抽架喎

yes wai 8-0 趙

無錢

之前同wai巴打過喇 傻逼

有無同兔打？pes po最老資格seafood

打過佢都好勁 佢攻守平衡 玩咩陣同人腳都玩到水準 我紅底攻佢祖記都攻到頭痛

食咗佢升呢

兔係最高積分既 seafood

sb

摩羅係難打d

想try try kamara sarr who go

踢過哂，冇咩特別印象深刻

攪到我要暫代佢個位

菊花真係吹出嚟
唔係嗰個檔次

靠你鞭策大家

邊到好？

佢有特別既炒新手技巧

咁串得唔得架

Diu，咪pin啦

唔洗諗禁入去死link

man

期待菊花回歸血洗pes po

唔好意思me失言

你曼齊唔齊腳

可能一番黎見到佢打到1800rating每日打10個鐘活動升分

打活動跌死佢啦用嗰啲垃圾球員 無得屈入波bug

夠喇尊重啦

講真 好多高分到咁嘅人都係lag狗回傳狗

係太高分既通常都係

係喎diu咁點投？

你都係高分撚

go未

Go show u bug coach Abril

武力同兔

就算真係好勁 我都覺得冇乜可能成2000rating 如果有又唔係回傳狗lag狗 真係想睇下佢實力

全港頭幾位好似都係lag dog

牛絲歷史地位

Real2000幾分根本離譜 輸一場起碼冇40-50分 贏一場2-3分 除非唔輸但邊有可能唔輸 幾勁都會有狀態唔好既時候

所以我相信世界排名頭果堆九成glitch狗

有無巴打試過砌完機個開關制有d問題

any pvp?

砌機定砌女？

Ok happy

Invite me

Anyone go try sarr kamara

again

Ok u first half 讓賽
go

你都係

eFP
大家估邊隊？

Giggs 神級閃電過人

開兩個投票先

[突發] 中大email呼籲停止怪罪當事男生 不要說 啲傻仔衰鹹濕 諗住玩人點知玩著自己

binc

紅底勁能到

廢托跑住扭

查奧爾巧正 99 雙速瘋狂爆邊

單騎練左好耐
快起上黎仲快過全盛尼馬

用danilo pereira踢中堅會好d

有就唔洗用白波英格蘭cb

單箭被操練出黎的技能
Realman 一定單箭

d硬直

you=4231

抽中kamara同camavinga
一個45一個68lv
升唔升好

你啲人下下硬曬
btw kane 好撚勁 腳腳七注

呢版邊度黎？

Use white ball is U on9 only

vip 版
傳奇玩家先有排名

係邊度㩒？

舊圖嚟

充錢先有得做vip

無課過金

唔知做乜鳩 硬𠹌到傻

又撚新手

來吧

有what 英格蘭cb+gk好用無dean
反正唔夠人打盃,得10丁反

新教練J Abril氣場太勁

why everyone no play with me

有 trainer 咪練
kamara 矮啲但 jump header 都高數值
camavinga anchor man 踢防中好啲，控波同傳波都高 rating 同有技。不過都係矮同唔知夠唔夠撞，雙防中就最好，配 viera or box to box 都得
純睇 stats，用落點要踢過先知

你有問咩

gk red

ok show u catalonia

老铁 你知不知道国服什么时候周年庆

Kamara升爆stats好勁 ready to try

502 BAD GATEWAY 點啊

好多人撚新手 我比人撚好多次

The bayren team played so good and destroyed others in the group

ok 我下下遠射

你唔問我

卡馬雲加好似好一般

而家防中用緊98 pavard
高大有速度

u 普波英撚隊

牛油手

我也不造啥时候是实况足球周年庆

同真人一樣

國家隊

唔係新手但個版其實咩黎

幾年前既pvp排行榜

why 得咁少fp

記得上年可以幾個frd開league玩
而家係咪已經無左

me覺得普波同fp冇乜分別

u高手先係

Md連績幾場都咁樣千二分跌到咁，算啦唔打

hi

續

係高手就唔係1000分

分數浮雲黎

anyone go

who go

go easy?

match day 英格蘭3勝1和

我係依度打輸曬

呢到=全球top0.1%

we go?

ok go easy
today first game

新手一問 抽到重覆球員點算

me 跟隊

重覆d 咩？精選？

sm u

Fan choice 隻阿古獸

go 國家隊

go show u 中超亞洲聯合隊

無用，一係賣，一係食，一係抽夠三隻3換1

go 都係用返正常國家隊 中超隊ts太低

爽手啦

1212啊

話你知me中左
邊路

我驚都未驚過 大量new fp ready to diu u

cc who diu who
升完叫me

long time no play

No need 升 original can diu u la99 speed adama

ok go
cc who adama good good

原來點攞位都攞唔到死角

呆左 左腳都咁靚

驚無效 中場睇咗重播 sor

同吉吉玩下adama先

無所謂啦 靚波嚟
again?

go u add me
ng g u which ac

later 好眼訓
好波

屌 降班還降班 紅箭還紅箭啦仆街K狗

迪路菲奧紅箭=你隊波88

好撚賤 上個禮拜pukki紅箭

anyone try my 100 team

pukki琴日射失單刀

pukki黎巴塞同braithwaite打雙箭頭啦

今年歐聯巴塞贏硬

4大尖刀
牙SO
拉傑迪
布斯基斯
佐迪艾巴
場場456人

我未試過睇牙SO 歐聯作客入波

easy
個adama爆又唔覺99 ，傳中又唔知去左邊
u都用唔惦應該真廢

camavinga如何？

Again me full power

go give adama chance

adama係game入面好矮

ok cc u how to run adama

今年會

巴西都3勝一和，俾個14xx法國12m絕和

同胡師傅跑步

隻包皮勁到

掙扎

快d抽

有100唔抽啦

again？

any play

No tired

法國4勝不過有一場對面開波走場始終都係法國啱我玩

假ball黎
ddg派完膠又到你個龍

包皮

牛啤兔你們在哪裡

法國包皮打前 已經贏左一半

我同吉吉adama互 diu左兩場
adama d傳中無球成功，全部飛走晒一係唔夠力

2場0fun u 102朗啦
go easy

係見到包皮跑緊平排中堅 放直線 就單刀

長傳比adama 比佢爆
佢波都控唔掂
仲要抽中佢兩次

用落有d九唔搭八 起動又慢 finish product又差

係咪有ching隊波logo係yokohama fc？

呢隻101來 冇用102 acgo

101同102分別大唔大

Btw Sarr Kamara 冇伏 大隻 快 意識好 Sweet

法國隻華拉尼真心屈機防線好穩陣 入唔入到波其次 唔洗失先

adama大伏
first touch差斬波差

有無人試camavinga如何？

點解金迪比亞路同紅色差咁遠

250咁射得

我食埋boost

學菊花咁講
紅同金兩隻mod嚟

射得唔傳得

Anyone try包皮阿古路

搞到我想抽了

呢度好似無乜人用佢

好似冇乜人有

@ #
個變身好靚

我果陣抽左4隻尼維特2隻派路先中

有冇說明書抽左番黎唔識用

u有愛
幫me試埋牙路？

lag到咁當和啦

Adama rubbish

無身位無速度
個99假的

u咁好扭都舞唔惦
me棄了

佢乜都得 冇樣特別勁

差好遠
102 he場場有得入，左腳都入到
101已經3場 0 fun了

你傳中會唔會用得著

咁大分別

再來唔信四殺

我個chivu係後面都拎得反adama笑左

無用，唔到位
gogo u轉反4312啦

我覺得用落好飄好似企唔穩咁 同埋唔夠硬淨 不過佢香蕉波係屈機

go 0 fun u

可以3殺吉睇黎一生巴都唔簡單

ok who go

我打埋呢場你同佢玩下

Go show u 101 long

你地打多2.3場先認真打好攰

之前抽102牙朗同賓施馬係咪有技巧

可能係我部v20太舊成日打到過熱辣手跟住狂lag搞到我用英格蘭都狂輸

可能係佢地玩得勁我都唔敢揀英格蘭

法國隻Sarr 有無食評

揀法國呀 高登巴

勁到一轉身就有cls

成日都對法國同提子啲剩係識放直線如果我換咗機唔熱唔lag應該易打好多你見我喺呢度同你地打都唔差，冇理由唔夠md啲垃圾打

佢冇架 冇得硬爆 又冇身位 不過係幾全能又快 貪佢射得扭得又傳得 起步快過小花咁

I don’t deserve this

一轉一射
個屎忽好勁

有冇人

915139568

0fun?cr7 hat trick

dllm第一球彈無電u好彩
負6

佢d人未升

威啦威啦負6
叉電

See u tonight

其實唔差好遠

佢是咁的未升都攞出黎用

cu

我呢d薯仔唔敢揀d防守無咁勁既隊

你果2個唔知咩名黑鬼好似幾好用
升人啦

打陣地好勁 反擊唔識跑

我準備打食評

冇trainer

佢真人都好似係咁

Sarr 食評 位置感好 身體質素勁 速度ok tackle準

Vvd gang

速度97 爆發力92

唔識用佢

kamara呢 之前隻cs同呢隻差唔多？

個人覺得可以同so金bo比

呢隻都勁 速度快 身位勁 放咗佢打邊 完封一生lwf

咁後面係咪可以
sarr vvd campbell kamara

但你應該升得幾lv咁爆lv係咪勁過so金

online challenge3 第一場俾條lag機+長傳+慶祝撚屈到3:3
第二場又遇同一個人 炒返佢5:0
一粒入波都唔益你 慢慢繼續解任啦

對sarr kamara印象幾深刻 幾穩陣 又係黑腸

你隻sarr而家數值幾多

有冇慶祝

速度身位一般
firsr touch差
普通版alphonso davies都好過佢

有無人隊波係yokohama fc？

MD真係比狗玩 已經用緊班殘廢閪 仲要禁區lag 反擊lag 起腳lag

冇
浪費我時間

go ?

92 now

Match day 用葡萄牙打法國 輕鬆一射入一球再回傳收大腳lag狗皮爽

Walk on, walk on
With hope in your heart

long time no go

Full team？
我有隊意大利同利都得

點解人地慶祝的時間耐過我咁多

有冇ching happy happy

有技巧的

你入波後係咁圍住對面跑 跟住會觸發個全部跌落地嘅慶祝動作 個個都幾耐下

做咩鳩射？

對手直接慶祝，睇勁耐

但自己就一下慶完

遠射搏下
但門前果d我以為入的

要繼續控制方向慶祝，球場唔同位都有唔同嘅慶祝動作
有啲全隊一齊慶祝真係會好耐

防中升rice定camavinga好？

物品效果下季會冇，咁物品下季會唔會keep???

有啲人慶祝係快啲 美斯嗰個好耐

你想耐啲一係觸發吓啲慶祝場景

林伯最強技能-插水

we go 1? yr id?

915139568

100盡出都輸比鈴鈴

last？
想玩下 italy

@啤
試梗簡打4312amf幾勁 好似係

打DMF垃圾級

佢傳波唔差 前面搶完是但短傳就攻得
矮到咁打唔到dmf啦

AI SET得差 唔關數值事

提子 法包 一開場 lag兩下先 再回後 就知條友有料 又要成場打NBA了

第一球好好j

會返下去守 係冇射波

今場後防派晒膠 我都派埋 again?

GG 了
Next time play again la

this打盃 good good
next time play

wait 5 min

ok 慢慢

歐國盃又腰斬

go得

goo

Match day=lag到仆街打生打死

anyone entertain me

封晒啲波

你同我打法都幾似

come

U id?

練熟呢隊呢隊菊花跑online打法都攻唔入

繼續? 永遠呢11個

720 283 398

I use main ac la invited u

U del jor me-.-added

要玩魔法少女同fgo，下次先

ok deleted your fun son
no space

ok next time

跑online打法

防中升rice定camavinga好？
兩個都98

anyone
if no one, sleep

Camavinga 好似冇乜特別勁

巴打p一場?

go 720 283 398

一生叉完電未

有bug?

don't know

one more?

try my 100 team？

練左J Abril SS陣未

巴神

晚上好

幾球單刀都唔入

窮𨶙先用金費托

未
之前咁多 matchday 邊有時間練

岩岩先回歸番黎用住先

one more?打多場訓

其實冇分別

Ok Go one 566832915

why

go one

算啦
don't know lag what

Wait u add me

anyone go one

ok added

比你封哂路

Sarr真係幾勁 好穩陣

vvd得住都俾包皮偷到g

我都有用
不過你未升滿仲用得勁過我升滿

可能狀態唔同姐

我出埋龍都比你冷靜curve入

下半場喺你禁區搞成粒鐘都未出番黎

普通版？

我都係第一次咁冷靜

包皮真係好𠹌煩你前面3隻睇少眼都出事

Today fp

Go one more? 等我比多一次機會adama 睇吓係咪真係垃圾

記唔記得你禁區搞完一大輪mbappe門前但傳番出黎

祝你晚上好

weak

go未
me go one and slp

ok go last

團長其實你打得幾好但係kamara +sarr真係好屈同埋lloris又上箭

竟然係咁輸

why use this emoji

果下有啲運 你攻得唔差

我有依兩隻但又有荷蘭vvd同法國華拉尼
唔知點揀好

唔知點解呢兩隻用落好爽 位置感一流 速度又快又大隻

你盡左力

4隻都好勁

Vvd+sarr 之後放kamara varane 打邊

u want to try my 100 team？

新依兩隻仲要開支低

ok show me